你最長試過幾耐冇出過街

宜家未食粽已經熱到

有冇巴絲分享下試過幾耐無出街
唔出街食飯點算 同有咩做

唔係熱既問題 係無朋友

試過連續三四日冇出過街
成日就係訓 玩電話同打機
覺得自己嘥晒啲時間

2星期

自己出去行下囉

但你EN唔ENJOY先

緊係no

果時放緊假?
咁巴打呢2星期有咩做

5年

三日 食飯叫外賣.. 但真係悶死

所以你第五日出返街

不過,, 有時出下街唔知做咩都好啦, 都好似會醒神返少少

接近兩個月
以前放暑假冇活動，日日訓飽就食，食完就玩

咁呢5年你會係屋企做咩架?

係.. 就算打機都會打到悶

由星期日晚到下星期5晚先出去食飯
趕4篇文deadline
連交功課都叫同學交
如果自己去交就仆硬街

1年
每日訓16粒鐘 諗起都ON99
仲有8粒鐘就係開著電腦發呆 等天黑

補多句, 大家又係因為咩事咁耐唔出街既

一個月

打機 食飯 訓教

same
小學試過成個暑假出得三日街

唔計返工 幾個月

兩個月
睇晒全套多啦a夢